{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022394?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 더대천스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウトの手続きは、予約のお知らせに従って行われます。 予約人数に変動がある場合、事前連絡をお願いします。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが難しい場合があります。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客はこれに対する責任を負わなければなりません。 直火方式での魚や肉の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 入室および利用に関する案内事項としてIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 子供用屋外プールとプールは5月中旬から9月まで利用でき、午前0時まで運営されます。 服装制限はなく、利用は無料です。 バーベキュー場は炭とグリルが提供され、4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォンです。 バーベキュー場はルーフトップ個別バーベキュー場または共用バーベキュー場で、雨天時にもご利用いただけます。 炭は入室時から20時まで使用でき、現地決済が可能です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの手続きはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトの手続きは、予約のお知らせに従って行われます。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変動した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、事前連絡をお願いします。最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客はこれに対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などに関する制限はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "入室および利用に関する案内事項としてIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "子供用屋外プールとプールは5月中旬から9月まで利用でき、午前0時まで運営されます。利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルが提供され、4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォンです。ルーフトップ個別バーベキュー場または共用バーベキュー場で、雨天時にもご利用いただけます。炭は入室時から20時まで使用でき、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 612
    }
}